喂～ 今晚聽日大後日都有康樂活動 一齊出黎見下呀

今晚民陣就有集會呀 7點呀
聽日全球反共喎 咁多人唔係唔出黎見呀
記得帶齊文具 因為好多工作紙要做
分曬team既朋友要小心唔好走散呀
唔夠文具都唔緊要 我筆袋都多文具借比大家
唔還就下次帶返出黎用呀 留左係地下我第日會出黎執返
大後日紅日更加要見啦 一齊好好慶祝隔離國國慶
要佢慶過火屎 屌你老母！

推

推推推推

幫推